{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007733",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "쇼텐"
    },
    "text": "しょうてんは京畿道安山市檀園区広徳大路1611階に位置する居酒屋です。 営業時間は夕方6時から午前2時までで、ラストオーダーは午前1時です。 勝天では太巻き、じゃがいも鯖巻き、刺身の盛り合わせ、各種鍋、パスタ、焼き物など様々な料理が楽しめます。 ご予約は承っておりませんが、ウェイティングがある場合はご来店後、テーブルにご案内いたします。 毎日インスタグラムでおすすめメニューと様々なニュースを共有しています。 場所は小山駅の2番出口と中央駅の2番出口から1.2キロ離れたところにあります。 公共交通機関を利用する際は、中央駅2番出口前のバス停で80B、10番バスに乗って安山文化の森の広場駅で下車した後、歩いてくることをお勧めします。 祥天では美味しい料理と親切なサービスで皆様をお迎えしたいと思います。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "勝天の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "勝天の営業時間は夕方6時から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "勝天の最終オーダーは何時ですか？",
            "answer": "勝天の最終オーダーは午前1時です。"
        },
        {
            "question": "勝天ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "勝天では太巻き、じゃがいも鯖巻き、刺身の盛り合わせ、各種鍋、パスタ、焼き物など様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "勝天では予約はできますか？",
            "answer": "勝天ではご予約は承っておりませんが、ウェイティングがある場合はご来店後、テーブルにご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "勝天の場所はどこですか？",
            "answer": "勝天の場所は京畿道安山市檀園区広徳大路1611階にあります。"
        },
        {
            "question": "勝天へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "中央駅2番出口前のバス停で80B、10番バスに乗って安山文化の森の広場駅で下車し、歩いてくることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "勝天で提供されている料理の中でおすすめはありますか？",
            "answer": "勝天では毎日インスタグラムでおすすめメニューを共有していますので、そちらをご覧ください。"
        },
        {
            "question": "勝天の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "勝天の近くには小山駅と中央駅があります。"
        },
        {
            "question": "勝天の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "勝天の周辺には安山文化の森の広場や他の観光地があります。"
        },
        {
            "question": "勝天のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "勝天のスタッフは美味しい料理と親切なサービスで皆様をお迎えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 388
    }
}